1)Для обьявления переменных используем let or const;
2)prompt выводит сообщение и ждёт, пока пользователь введёт текст, а затем возвращает введённое значение или null , если
ввод отменён (CANCEL/ Esc ). confirm выводит сообщение и ждёт, пока пользователь нажмёт «OK» или «CANCEL» и возвращает
true/false;
3)Это автоматическое приведение типа, выполняемое компилятором. В выражении, состоящем из операндов различных типов,
значения одного или нескольких подтипов могут быть преобразованы к супертипу (более общему типу данных) для корректного
выполнения программы.
1=="1"
